{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052040",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "유성즉석떡볶이"
    },
    "text": "大田広域市儒城区東西大路735番キル104に位置するオウリムハートは、平日は11時20分から営業を開始し、8時30分まで営業しています。 途中で3時から5時までブレイクタイムがあります。 ランチはホールでの注文は2時20分まで可能で、テイクアウトは3時まで承ります。 夕方にはホールでのご注文は8時20分まで承っており、お持ち帰りは9時まで可能です。 オウリムハートがオウリムハートの正門の横に位置しており、徒歩では100メートルの距離にあります。 駐車スペースは後方に広く設けられています。 営業時間は土曜日は平日と同じで、Break Timeはなく、日曜日は休みです。 メニューには即席トッポッキ(1人)が5,900ウォン、牛バラ即席トッポッキ(1人)が7,900ウォン、プデ即席トッポッキ(1人)が7,900ウォン、チャーハンが2,000ウォン、雪花チーズチャーハンが3,000ウォン、とびこチャーハンが3,000ウォン、揚げ餃子が600ウォン、のり巻きが600ウォン、セルフおにぎりが2,000ウォン、ゆで卵は600ウォンであり飲み物としてはサイダー,コーラとファンタはそれぞれ1,500ウォン、クルピスは1,500ウォン、ビールと焼酎は4千ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オウリムハートの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オウリムハートの営業時間は平日は11時20分から8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートのブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "オウリムハートのブレイクタイムは3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートのランチの注文受付時間は何時までですか？",
            "answer": "オウリムハートのランチの注文受付はホールでの注文は2時20分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートのテイクアウトの注文受付時間は何時までですか？",
            "answer": "オウリムハートのテイクアウトの注文受付は3時まで承っております。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートの夕方の注文受付時間は何時までですか？",
            "answer": "オウリムハートの夕方の注文受付はホールでのご注文は8時20分まで承っております。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートのお持ち帰りの注文受付時間は何時までですか？",
            "answer": "オウリムハートのお持ち帰りの注文受付は9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートの場所はどこですか？",
            "answer": "オウリムハートは大田広域市儒城区東西大路735番キル104に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートの駐車場の広さはどれくらいですか？",
            "answer": "オウリムハートの駐車スペースは後方に広く設けられています。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートの土曜日の営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "オウリムハートの土曜日の営業時間は平日と同じですが、ブレイクタイムはありません。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートの日曜日は営業していますか？",
            "answer": "オウリムハートは日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "オウリムハートのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "オウリムハートのメニューには即席トッポッキ(1人)、牛バラ即席トッポッキ(1人)、プデ即席トッポッキ(1人)、チャーハン、雪花チーズチャーハン、とびこチャーハン、揚げ餃子、のり巻き、セルフおにぎり、ゆで卵、サイダー、コーラ、ファンタ、クルピス、ビール、焼酎があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 539
    }
}